🐶🐶HKCC IT Freshman問題懶人包🐶🐶🐶

🐕🐕🐕🐕🐕🐕🐕🐕🐕🐕🐕
HKCC 2021年升學率為90.7% 當中政府資助學位(UGC)佔62.9%👍👍🏿 77%
🐕🐕🐕🐕🐕🐕🐕🐕🐕🐕🐕

Q1 : 無讀ict m1m2，入左黎讀會唔會有機會炒？
A : 比較難 因為全部由頭教起

Q2 : 男女比例？*
A：6:4

Q4 : 點login outlook?
A : 21XXXXXXa@common.cpce-polyu.edu.hk

Q5 : 如果想yr1升番u難唔難?
A : 每個人能力唔同,你讀完第一個sem就會知自己yr1升唔升到

Q7：點解exam咁難
A：同學们，老師出卷要有深有淺，淺令学生及格，深用來分ABC


IT林場必備Notes :

https://connectpolyu-my.sharepoint.com/:f:/g/personal/18022038d_connect_polyu_hk/EoftV3mXfn9Em_HTMLRGWwkBIJHySPhJrKfn237Z5T3rtA?e=sggDys
(由 it9提供 舊版)
https://drive.google.com/drive/folders/1N9pDQf6IMxJAH8GjImHxHVFtTLGvj6yk?usp=sharing
(由daniel提供)
https://drive.google.com/drive/folders/1Ta0snzXBOz8TeVgCjoGmIvK-qdOsixe1?usp=sharing
(由Note7提供)

https://connectpolyu-my.sharepoint.com/:f:/g/personal/a19060229a_connect_polyu_hk/EmPNZFYJ0y5Hvpgo-ulL0eEBhyFwhhJIP3rrY5mO5Tllow?e=UeLYxd
(由癡綫佬1號提供 --最新)

https://www.dropbox.com/sh/5ipoftp5j2fav1k/AAC5cCwYN6WQJLYdU4AUynpba
(由窮到Hi提供 --最新)

https://studenthkccpolyuedu.sharepoint.com/:f:/s/HKCCITSources2122/Ek3hk_sZe5VGqEXIy51huowBxQ8LdBnmr_cPV_iJBfPSPw
(由MiroKu提供 --最新)

https://siuhong.notion.site/4211a766682248dcac8a1ccfd36ebff0?v=9fdec52a62f64653a41bbb5c2c5d16ff
(由🍠提供 —最新)

Q10: 如果我dse中文/英文冇3,係咪一定要考番igcse/ielts?
A: 唔係,淨係三大先會要你考,其他u可以唔考都得

Q13: 有冇EXERICS可以做
A: /openbot 可以搵佢拎

Q14: Sem幾gpa最重要
A: Gpa重要比重
Sem1 35%
Sem2 35%
Sem3 20%
Sem4 10%

Q15: Grad左之後One Drive會點?
去到10月/11月左右 cc會自動delete你cc個account，到時你想用呢個account入CC既Moodle、One drive都入唔到
Alumni Account就係另一個嚟。你用唔到佢嚟login HKCC既Moodle。至於係Stream同埋One drive，你喺原本CC個account所儲存既野 唔會自動去晒你個Alumni Account度，到時會變返晒乜都冇。所以如果你想save低返cc one drive啲嘢，最好就喺cc個one drive全部download返晒啲
(由乖乖靚女提供)